今日人氣歌謠終於唔駛見到男人頭定廷喇~~~

智秀出場

死人utube廢到😒

Jisoo好正啊sis

駁5到囉sis

btw絲今日係咪AOA goodbye stage呀?

又針定延

佢都做左咁耐啦 厭左囉

係啊sis今日人歌gb stage了

有一位就好了

都算係咁啦絲 佢地都贏左幾次 徐賢又贏到MCD

其實呢個月都好滿足ga啦sis
但aoa好似好耐冇贏過人歌, 想佢地贏下

希望sbs繼續俾sunny girls出黎啦

超懷念啊

我諗佢地都超開心啦絲😁 記得 jimim第一贏喊左

嘻滅它踢屎

呢條片好圈飯喎

Jisoo

上次SNL最正一定係momo sana 大山婆餵四眼佬食野果part囉

今日

1 & 2 & 3 to the 4 deep breath

Jisoo bb

俾正皮個標題

Jinyoung